施丹都係受挑釁先出鐵頭功，點解要比人趕出場

施丹都係人姐

狗品支那球證

暗角都係人啫

咪臭係

馬達拉斯應該終生禁止進入球場啦

球證收咗外國勢力嘅錢

雲佬夠係

因為施丹唔係警察

使唔使貢樣寸我地驚察手足牙
矛我地
你班廢青死左好耐拉-3-

黃絲球證

G持七警

駁唔倒

無錯 唔應該比紅牌 判返馬特拉斯終身禁止接觸足球啦